我想叫春

個樣生得都幾柒，啲牙生得好唔整齊，因為咁以前俾人笑完勁冇自信，唔敢同陌生人講嘢。

自己讀書好差又冇一技之長，數學同兩科選修如無意外1硬，好怕第時冇辦法養到屋企人，因為佢地冇嫌棄我呢個廢青仲對我好好

份人戇柒柒成日俾人成日俾人當工具人咁老點，其實我個心好難受，我都係人嚟架，點解要當我狗咁撚。

借人ac po出嚟，希望大家指點下我

推一推

溫柔

不如試下改?

都話借人ac

你指性格?
而家嘗試唔好成日俾人老點 好似好西咁

之前有個朋友講完我壞話之後同我攬頭攬頸 我唔知係學校點算好 佢周圍唱我係八婆佢好可憐

啲人點你做嘢都唔會唔好意思啦
你又洗乜唔好意思

咁我能力範圍內又多唔識拒絕人

次次都 哦哦好吖

咁要改啦
唔係個個都值得幫
有得一次就有第二次
好蝕底下

都係嘅 我會盡力架喇

點解你琴晚就無啦啦block左我...

唔想同你傾計

點解呀...

唔好呀

我搵辦法搵你搵左成日啦

考埋試啦
可唔可以同我傾多幾句先
我有野想同你講

好撚嘔心

我連你邊個都唔知

咪就係

by借ac撚

咁當我on9認錯人啦
Sorry

巴打，性格決定命運。你再咁無方向，你係浪撚費自己生命呀 你好自為之，令自己更強啦垃圾

謝謝你

不如欠咩整咩 自己知唔好既野改左佢